連仔可唔可以幫手del曬d回覆

連仔可唔可以幫手del曬我account入面既回覆 ？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

@LIHKG

或者有得比人簡del唔del都得